藍波撚幾時死返入黑洞？

冇人理就等本清泉可憐下你幫你推下po😅